Grandia + Grandia II HD Remaster

GungHo Online Entertainment America has announced Grandia + Grandia II HD Remaster for Switch. It will launch this winter.

Grandia II HD Remaster from Grandia + Grandia II HD Remaster will be playable for the first time at PAX West 2018 from August 31 to September 3.

Additionally, the company announced that it will bring Grandia HD Remaster to PC via Steam as a standalone product to accompany the already available Grandia II Anniversary Edition.

Grandia follows the adventure of Justin from Parm and Grandia II follows Ryudo the GeoHound mercenary. Both games feature “iconic compositions, stellar voice acting, and intricate battle systems.”

2019 都未出